只限宅男毒撚回答!返新工同事問有咩嗜好會點答佢?

好好奇大家點答開

睇戲, Netflix

上連登

上網

打機囉

工作，除左呢個就係陪老婆同埋陪貓

投其所嗜，咩到講下

打欖球，滑雪，彈竪琴

女同事就答Netflix and chill?

睇動漫

叫雞

真毒係冇人想埋黎問野

如果老細問就話睇公司網頁

吟詩

打丁

運動類實冇死